## Описание:  

Бесплатный, адаптивный шаблон личного кабинета - для WordPress плагина [WP-Recall](https://wordpress.org/plugins/wp-recall/).  

Оформлен в  стиле минимализм.  

Для расширения возможностей потребуется дополнение [User Info Tab](https://codeseller.ru/products/user-info-tab/)  

------------------------------


## Demo:  

На [этом сайте](http://theme-control.otshelnik-fm.ru/)  

Видео:  
[![See video](http://img.youtube.com/vi/qz1k2gUXbwE/0.jpg)](http://www.youtube.com/watch?v=qz1k2gUXbwE "See video")  

------------------------------


## Особенности:  

- нет возможности загрузить обложку - т.к. дизайн минимализм  
- нет показа аватарки (появляется при активации дополнения User Info Tab)  
- есть возможность загрузки аватарки  
- по клику на имя переходит на главную страницу кабинета  
- в чужом кабинете в меню появляется кнопка "В свой кабинет"  
- две области виджетов - над кабинетом и под ним  
- полностью адаптивный дизайн  
- мобильное меню  
- поддержка горизонтального и вертикального вывода кнопок меню  
- еще больше возможностей появляется совместно с дополнением [User Info Tab](https://codeseller.ru/products/user-info-tab/) - вторая часть в видео-превью  

------------------------------


## FAQ:  

#### Нет отображения аватарки, да и внешний вид не тот, что на видео  
- По умолчанию ее нет.  
Но установив дополнение [User Info Tab](https://codeseller.ru/products/user-info-tab/) - вы увидите все как на видео  


#### Какие дополнения нужно установить, чтобы было как на видео?  
- Это дополнение: [User Info Tab](https://codeseller.ru/products/user-info-tab/) - и перейдите на страницу этого дополнения - во вкладке FAQ я отвечу на данный вопрос.  


#### Нажимаю на имя - страница перезагружается, что нужно сделать чтобы был ajax переход?  
- Этот функционал включен в дополнение [User Info Tab](https://codeseller.ru/products/user-info-tab/)  


#### Есть демо?  
- Да:[здесь](http://theme-control.otshelnik-fm.ru/)  

------------------------------


## Установка/Обновление:  

**Установка:**  

1. В админке вашего сайта перейдите на страницу "WP-Recall" -> "Шаблоны" и в самом верху нажмите на кнопку "Обзор", выберите .zip архив дополнения на вашем пк и нажмите кнопку "Установить".  
2. В списке загруженных шаблонов, на этой странице, найдите это дополнение, наведите на него курсор мыши и нажмите кнопку "Подключить".  


**Обновление:**  
Дополнение поддерживает [автоматическое обновление](https://codeseller.ru/avtomaticheskie-obnovleniya-dopolnenij-plagina-wp-recall/) - два раза в день отправляются вашим сервером запросы на обновление.  
Если в течении суток вы не видите обновления (а на странице дополнения вы видите что версия вышла новая), советую ознакомиться с этой [статьёй](https://codeseller.ru/post-group/rabota-wordpress-krona-cron-prinuditelnoe-vypolnenie-kron-zadach-dlya-wp-recall/)  

------------------------------


## Changelog:  
**2017-09-04**  
v1.1.1  
- Небольшие изменения  


**2017-03-06**  
v1.1  
- Работа с 16-й версией WP-Recall  


**2017-03-06**  
v1.0  
- Release  

------------------------------


## Поддержка и контакты:  

* Поддержка осуществляется в рамках текущего функционала дополнения  
* При возникновении проблемы, создайте соотвествующую тему на [форуме поддержки](https://codeseller.ru/forum/product-14506/) товара  
* Если вам нужна доработка под ваши нужды - вы можете обратиться ко мне в [ЛС](https://codeseller.ru/author/otshelnik-fm/?tab=chat) с техзаданием на платную доработку.  

Полный список моих работ опубликован [на моем демо-сайте](http://across-ocean.otshelnik-fm.ru/) и в каталоге магазина [CodeSeller.ru](https://codeseller.ru/author/otshelnik-fm/?tab=publics&subtab=type-products)  

------------------------------

## Author  

**Wladimir Druzhaev** (Otshelnik-Fm)  



